[英撚］返唔返香港好

依家進退兩難
點算好

有地方住唔洗出門最好咪返
迫埋一架機仲危險

如果呢邊將會爆到好似意大利咁
你係我你會點選擇

返咗 係飛機好驚 依家隔離緊

你啲英國friend有冇中招

未知 同啲friend琴日先返到

希望冇事啦 其實最驚係比到屋企人....

14日後返黎報個平安 等你

想問下你哋留學生上年香港打到仆街嘅時候
點解IG見到咁多人都繼續吃喝玩樂？尤其係啲女仔

你現住緊個地方安唔安全先?

如果少人又可以獨處，食物又唔成問題就唔好返。
good luck.

我係你就自己死自己事,唔會諗住將危險帶埋俾家人親戚朋友

你咪係ig問佢地

可獨處，有自己洗手間，夠野食，唔好返

因為去得留學家底都唔差
唔休柴米就好易離地
咪吃學玩樂囉

利申 今年先過去

如果親戚朋友多數喺英國呢

如果唔係諗住返香港同屋企人一齊，返香港既意義係咩？純粹想帶病毒返黎？

唔翻
英國屋大咁多 唔出街都好過香港

我見啲外國讀書嘅中同日日share香港啲野比外國人睇喎
會唔會係你識埋啲垃圾？

你肯定係講大話！
因為係人都知去得外國 一定玩
冇可能個個都share 樓主都話係啦

飛機極高危 自己諗
返既就搵酒店住14日先設返屋企

咁呢度離地撚係多嘅
不過手足更多囉

你地加油😚

我都祝你身體健康

買定糧草留係英國屋企等啦
飛機好撚高危